［必須關注！］聽日4:15將會審議明日大嶼相關研究撥款

雖然聽日未必夠時間傾到表決
甚至有機會排唔到去講呢個議程（因為排到最後）
但係都絕對唔可以丟以輕心！！！

推

個個item都係錢, 下下都億億聲

push

全部都關我地事!!!!!!

財委會梗係傾錢

明日大罪先係應該關注

希望班議員開唔成會

.